自從sofi轉咗個濕鳩獎賞計劃之後就已經無咗開過個app

本身都係得幾萬係入邊 當儲錢算